如果你地唔供出開槍果個 咁我地只好假設個個都係

你係唔講
咁我地見一個處理一個
你地唔處理我地處理
45度膊呀喇

做錯野唔洗罰
仲有皇法既？

咁注重紀律呀喇
一個犯錯全隊受罰
團隊意識啊你老母

思路正確! 幫推

如果高層攬就等同合理化 而且對家已經係0民望 攬既機會係好高

老豆搵仔叫你地唔好亂傳 都係類似意思

咁中意話係自己人
自己人犯事
自己人受番
Fair enough

咁鶳狗都係合理

先假設係荃灣警司先。

非常之合情合理丫

目前係咁囉. 黑警賊大撚晒

大家係學堂訓練
唔係一個唔掂
全team受罰咩
而家全支警隊同你受罰
你應該習慣到

根本就應該係咁
冇冧把就個個都有份 除非你地有人督灰出嚟
出面嗰班仲晒咩鬼時間起底幫人送子彈

唔洗假設 個個都有罪

而家唔單止係你啲伙記
仲有你啲阿頭
都會同你一齊受罰
係你既光榮
與有榮焉

你既罪
點都係要落地獄架喇
唔想落到咁深
一係就自首
一係就調轉槍頭
橫掂你又唔係未開過槍

推，

自首啦撚樣

都無乜邊個係無辜